有無巴絲打去過台東花蓮~

我下個月就去lu 但咩都未plan 又未搵住宿 有無巴絲打去過可以開心share

去6日會唔會太多 哈哈 見有朋友會分2日去台北 但台北去過幾次無咩興趣再去lu

Btw個到啲交通係咪比較唔方便 一定要租車或者撘的士？

超撚唔方便
基本上可以話冇公共交通工具咁

唔係掛 咁應該要日日租車？可以點樣去其他地方？